Hij blies hard.
"Je hebt geen genade," zei hij, brokenly.
"Je exacte uw wraak en mij naar de stof."
"Ik denk niet dat dat te doen," zei ze met een lage stem; "maar het geld moet stoppen waar hij is."
"Voor het heden," zei hij.
"Als je kenden mij zou u beseffen hoe bitter you make me lijden."
"ook ik lijden!"
zei ze, door haar hoofd.
"Alleen de waarheid verbergen en laat de mensen denken dat er geen moeite."
"Ik zal proberen te doen," zei hij.
"U kunt mij vertrouwen.
Nooit door woord of blik zal ik ooit herinneren dat man en vrouw.
Dat beloof ik u."
haar lippen bewogen - ze waren erg wit op dit moment - maar alles wat hij hoorde was: "Dank u. I--ik vertrouw je."
"u mag doen," zei hij, gewoon zoals ze had gesproken.
Er was een stilte.
De nacht was gedaald plotseling ongemerkt door hen.
Zij stonden stil--als een kloof was plotseling geopend en totaal overdonderd was tussen hen.
Hij leek te ontwaken uit een spel.
"I-Ik zal uit gaan," zei hij.
